剛收到莫雷拉轉戰日本消息 當場暴喊

雖然季尾佢開始鳩 輸我好多錢 但我仍然默默支持佢

一人一信挽留雷神

無啦

死撚左去啦屌你老母

咩事